(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (153)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

。。。。。。。。

嗨

祝大家平安夜出入平安

今日冇約呀

毒撚放工回家中

1

今日咁靜
知咩事啦屌

貓寶

祝你今晚平平安安

好平安
一個人喺房聽緊ariana個衰妹

成個尖沙咀都係狗

x2

波寶

每日屌觀塘老母

Lonely Christmas 報到

嘩好耐冇見過您

唔係冷手先會想打個熱飛機咖咩

飯鐘先上到水代表乜。。。。

唔撚叫
屌死班女

每一個鐘都要擇一次名

有牙嘅。。。。

準備飲soju了

乜都超標麵

冬天的飛機宛如賣火柴的小女孩最後嘅火柴

又扮
一定去咗staycation中場緊

冇擇到嘅一律係偽毒現充準備爆炸慘死

您嘅話擇咗都係要仆街死

爆炸未

同男神食嘅話我可以自薦做湯底

me Hong Kong Katy Twinky

單身毒撚

您gc玩開

仲覆緊機嘅都係毒撚

聖誕平安夜毒留家中你問我答

徐晃？

open kitchen

等失語者帶我去食

有幾open

好耐冇見

爐頭都冇

有冇我咁open?

Meh???

似您隻乾燥pussy咁open

係

啱啱青山公路夠膽擺rb搞到塞大車

Diu 好耐冇開

你扮啦你

吹咗幾多西北風入去

即場影個ass以證清白

唔撚知

平時只可以觀戰。。。。。。

飲緊咩酒

係喎

大家都想睇睇您個家傳之寶生財利器

得佢啫

咁點先叫有現代感嘅盆菜
落m&m同oreo?

真
我留意咗佢好耐
收到wink今晚係佢第一次

？

想招ptbf

Tell me something I need to know
Don’t take my breath and never let it go

拖手$10
食譚仔$60（2餸）
食Jolibee $80
唔嘴 唔比掂 唔過夜 唔staycaion ok!?

agger

最後決定叫雞

想直接上酒店温書

平安夜想留tg了

你陪佢啦

咪搞串個party ok?
不過冇人理就明了

樂仔平安夜平安不？

明嘅。。。。

我要破壞你個出軌大計

個時party成人叫

幼嘢先正

好憎有骨

Lm

叫冇骨囉大把

啲朋友鍾意食有骨 話好味啲

韓女士可唔可以檢點啲。。。

嘻嘻嘻

想聽Mariah Carey版嘅last Christmas...

要走音

好易

無人攬真係好凍

五香肉丁

新人留名

++

開始眼瞓了
太平安

又要講親身經歷了